香港駕駛學院幾時升埋做大學

車大？

BEng in Light Goods Vehicles

送貨仔搖身一變成為工學士

Thei 都未升，幾時輪到車大

車大搞先過埃大喎

港大

駕大

仲有香港西廚大學

全民大學生

香大

西大

建造業學院

專業飄移學士學位
專業挖掘機駕駛學士學位
專業貨櫃車駕駛學士學位
專業教練車駕駛學士學位

係咪有人搵我

就憑恆生2個字 間垃圾都可以變大學

托海獲頒駕大榮譽博士

我等緊 力威健身學院升大學

健心學士
健身學士
健生學士
諗起都扯 比d爭扎